%
% $Id: secondo_dopoguerra-alea.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Tecniche compositive del secondo dopoguerra (2)}

    \begin{itemize}

        \item Altre tecniche indagate in profondit\`a
            nel secondo dopoguerra sono riconducibili
            al caso e all'indeterminazione.

        \item \`E possibile suddividere queste tecniche
            nelle seguenti categorie:

        \begin{itemize}

            \item il caso come principio estetico/poetico

            \item l'indeterminazione come principio formale e costruttivo

            \item l'uso di matematiche legate al caso ed alla probabilita`
                per la definizione di processi compositivi

        \end{itemize}

    \end{itemize}

\end{frame}
